聽日開始全民皆兵

唔好再旨意政府會重視你 黑警會保護你
只有我地自己可以保護自己
叫差佬都冇撚用 成班食左屎既縮頭烏龜
唔好再硬食13拳 唔好再容忍搞事既廢老
我地唔可以再比人恰到上心口
聽日開始 全民皆兵
真香港人要自己保護自己

pish

出街帶咩保護自己好

多謝警黑幫我哋一日內升幾級

由唔過金鐘變直入中聯辦

由和理非暴變全民武勇

再一次證明和理非只會比人恰到上心口
全民勇武先係唯一出路